如果係巴士睇到一個有好感嘅女仔

岩岩搭巴士， 見到一個坐係對面嘅女仔， 覺得佢大大眼好可愛 。好有沖動想識佢，但係理智上覺得好怪。

各位巴打有冇遇到一啲女仔同你坐係同一架公共交通工具係你好想認識佢？

如果絲打突然比陌生男仔撩傾計， 會有咩反應

假設個男仔正正常常， 五官端正

會濕哂

巴打你邊度濕呀

你只係一個毒撚嚟 咪騷擾人啦

渣佢個波

巴打你試過？

不要去暗戀 去。。。。

見到佢2分鐘唔夠 會唔會太快呀

前面條女好香

直接揸佢對波

邊揸奶 邊表白 條女一定濕哂

同佢講小姐我八達通無錢 銀包咁岩又無哂錢 可唔可以借幾蚊比我搭車 我payme比番你呀
然後就可以拎左佢電話號碼了

巴打好似好有經驗

好似幾work， 不過個女仔話唔洗還就bye

會覺得條仔係弱智

係， 所以好多時都唔會識到

試過係巴士俾女人抄牌......
嗰日閒日大約3,4點,去尖沙咀捉寵,走既時候巴士無乜人,我同佢坐面對面隔離位,全程佢望住我,我又望住佢,之後突然同我講:不如大家做個朋友交換whapapp好唔好......

無啦啦同佢打招呼會嚇親...
或者可以扮以為佢跌咗嘢, 上前執返畀佢, 然後咪話成日喺巴士見到佢咁囉

巴打好靚仔

係腦裡邊ff下同佢扑嘢結婚又得，諗埋個仔或者女叫咩名都得

佢同fd玩緊真心話大冒險

有機會

如果佢好誠懇唔係狗公咁 識多個朋友無所謂